# TrayPinger

# ToDo
- Сделать график типа сердцебиения на 10мин(настраиывается, отедльный компонент выложить в опенсорс) - пики это пинги
- Ссылка на сайт программы + обратная связь
- Добавить пинг диапазона
- Локализовать строки в коде

# Bags 
- Если сработал аларм, затем зайти в настройки этого таргета и задизейблить его, то аларм не снимается
- Если окно было развёрнуто на весь экран, то при перетягивании окна за шапку, окно переходит в дефолтное состояние, но курсор смещается

# Screens
![Главное окно](Screens/Main.png)
![Редактирование цели](Screens/Edit target.png)
![Настройки](Screens/Settings.png)